有冇咩球星因為國家隊太廢 冇得踢世界盃

如題

Bale

mk

迪清高

陳肇麒

美羊

奧巴美揚

葉鴻暉

伊巴

2014

粗口輝

oblak
handanovic
insigne
chiellini
bonucci
manolas
vidal
a sanches
bailly
van dijk
robben
david alaba
verratti
valencia

傑斯

Karius

巴神